香港人其實真係好可愛！！！！

今朝起身望到有位手足想輕生既消息
拿拿林係屯門搭車出去金鐘同ifc幫手搵

最後知佢平安無事都好放心

出到去見到成班人發散哂周圍幫手搵

雖然大家係素未謀面。都唔認識對方
但大家都係想齊齊整整，齊上齊落

香港人真係唔可以再少任何一個人喇！
香港人加油

大家要加油！

要留有用之驅呀！

要齊上齊落

要睇住林鄭同班黑警點仆街

加油呀

香港人係得架！！

【極緊急】快啲幫手舉呢個仆街 放義士相上網

咪撚放過呀！！